國內泊車法？中港車打斜硬攝 阻路「頂住晒」

國內泊車法？中港車打斜硬攝 阻路「頂住晒」

大地任我泊？

揸車容易泊車難，遇上窄位可以點泊？有中港車就使出特別的泊車技巧，打斜插入兩車中間，凸出的「屁股」擋着半條行車線，被網民怒斥︰「離晒譜」。

有網民於周四（28日）在Facebook群組「巴打絲打Facebook Club」上載照片，只見灣仔莊士敦道近郵政局對開，當時路邊泊滿車輛。有掛着中港牌的七人車疑見空位不足，遂打斜45度角，硬插入僅餘的空位中。惟部分車身凸出，阻擋行車線。

不少網民批評該中港車：「邊有人泊車衰成咁」、「正自私X，報警拖車啦」、「大陸泊車係咁，但呢度係香港」、「頂X住晒」。

中港牌

呢隻唔係叫中港牌
係100%大陸FV狗

藍牌係正宗中国人
嚟香港作客

呢啲仲衰撚過黑色中港牌個啲大陸司機

有時係避車處打斜泊可以泊多一兩部車

國內？

泊得靚唔阻人就利曼起步泊法
泊得衰搞著路面車就

識玩 攬炒